{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041814",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60959&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영광오가네한옥펜션"
    },
    "text": "韓屋ペンションは花園韓屋村に位置しており、周辺の様々な便益施設を提供しています。 ここではバーベキューグリルを無料でレンタルできるので、宿泊客はおいしいバーベキューを楽しむことができます。 周辺には森ジェンイ花園があり、車で2分で自然とともに癒されます。 また、モレミ海水浴場も車で8分の距離にあり、ペンションで海水浴を楽しむことができます。 仏甲山は車で約34分の距離にあり、自然とともに登山を楽しめる良い場所です。 ペンションでは入室時間が5時からで、退室は12時以前に完了しなければなりません。 無料Wi-Fiを提供し、便利にインターネットが使用でき、すべての客室は禁煙です。 バーベキューグリルと鉄板は付いていますが、炭は個人で持参する必要があります。 また、ペンションには最大人数を超える場合、入室不可能なポリシーがありますので、この点に注意してください。 保護者付きではない未成年者やペットは利用できず、客室内では火災危険物質の使用はできません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 また、ペンションの事情により情報が変更になることがありますので、予約前にご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓屋ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "韓屋ペンションは花園韓屋村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "韓屋ペンションではどのような便益施設が提供されていますか？",
            "answer": "バーベキューグリルの無料レンタルや周辺の森ジェンイ花園、モレミ海水浴場などの便益施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキューグリルを無料でレンタルできますので、バーベキューを楽しむことができますが、炭は個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には森ジェンイ花園やモレミ海水浴場があります。また、仏甲山も車で約34分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は5時からで、退室は12時以前に完了しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを提供していますので、便利にインターネットを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "ペンションには最大人数を超える場合、入室することはできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットはペンションを利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者やペットは保護者付きでない限り、ペンションを利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更されることがありますので、予約前にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 592
    }
}